只要有心，人人都可以係警察

其實大家點解唔整啲卡片套掛喺心口？
可以當袋放啲錢又或者紙巾，
發生咩事都好，等佢哋以為大家都係自己人，廢事佢係人就扑
放心合法嘅，如果警察有open day，試過公開發售，
成班空姐個個掛住個卡片套都係入境處